烏龜！我知你會睇到！！

6月7號

我係交友app見到你，大家無睇樣咁傾計。
愈來愈好傾，從來估唔到會揾到個咁夾嘅人。可能係人地眼中你係臭閪mk妹，但傾落就知道你有一顆善良嘅心。我地每晚都會傾4.5個鐘電話，傾下連登，傾下打機，傾下心事，慢慢我發覺自己中意左你...

6月17號

我膽粗粗約你睇戲，你仲呃我你係大肥婆，想試下我係咪睇樣黎溝女。點知岀到黎雖然肥左少少，但都幾合眼緣。你所有事情都好遷就我，對我好似王子咁。套戲你明知唔好睇，就因為我想睇，都照陪我睇。

6月20號

你話無聊想飲酒，為左就我山長水遠黎我附近飲，我飲酒又屎，骰仔又屎。我飲醉左你送我返屋企，仲發生左關係，大家都係第一次...

6月22號

我屎忽痕叫你黎我屋企食飯見家長，你又真係肯。夜晚晚都跑過黎，我真係好感動，同時又好內疚。

6月24號

我收到個133嘅電話 : 「喂，大麻瘋啊，烏龜佢遲下要去外國讀書，同你一齊嘅日子好開心，但趁依家大家未係好投入，不如就算啦。」
我個心果下痛到透唔到氣，更加比唔到反應，只係「哦」左聲就收線 。之後就block哂我所有contact了

呢個故事大概只有我同你會知，我唔想就咁就完結，不明不白咁。烏龜你唔好就咁消失好無，有咩同我講清楚，我唔會怪你..

希望各位巴打絲打幫我推到烏龜見到
呢個名係你幫我改，你一定記得

我係烏龜吖

搵翻Ex 啦 屌

幫

推

🐢

幫推
盡最大努力 唔好後悔

當連登係咩

睇到眼濕濕..

成個故事有d no
不過都幫你推下

6月30號

.
.
.
.
.
.

你敢報警就死定了

比你嚇親

屌，又一個

搵我？

以為膠故 但幫手推下啦只好

中出即飛

以為烏大龜

推上熱門應該睇到掛

留名同烏大龜say hi

烏大龜揾返我，原來佢係怕我日後LongD會傷心，想長痛不如短痛。大家終於都講清楚，努力咁試下keep落去。
仲有烏大龜睇完呢個post好介意我話佢小小肥，其實佢靚女又大波(F)，又識著衫，又善解人意。
真係好開心可以見返你

食洋腸

係咩交友app

Maskoff

難得有結果
祝你哋行到最後

多謝你先，我地都知條路可能會難行，但都想盡力行落去。btw烏大龜話你啲post好煩膠

幫推

竟然有人會注意我

你信佢真係第一次？

我信

有F? 圖呢

仲推乜撚

搵到做乜仲推
識左2星期就扑野

岀黎啦

2星期扑野 條女都唔好得去邊

我信你架岀黎啦

樓主一定好靚仔

你估fall in love咩

成個頭綠色啦 醒啦

睇iMessage

上個月都有個叫烏龜嘅 呃左我個處...

所有野夢一場
烏龜你睇到嘅話我想話你知我無怪你玩我感情，只係嬲你唔肯講事實比我聽。我真係唔介意比你玩，同你一齊係開心嘅。但呢幾日我真係好痛苦，所以我寧願以後對自己好啲，就咁啦。
認真便輸了，係，我認真左。

識樓主真人 好撚型 秦國mix 沙頭角

收皮喇Harry

樓主扑野有無有套

我都係，不安

烏龜！你唔洗吹雞喇！

電話都cut埋，facebook名又轉埋，你真係好撚恐怖，當我識錯你

轉呢啲就話人恐佈

洗唔洗做到咁絕咁盡啊，做乜鳩姐

無，我9up架
個名佢唔中意，愈要講引佢注意

加油

但係同你一齊真係太開心，好驚下一個揾唔返一樣會對我咁好嘅 由我係度叫下春啦，好快會放低你，但唔會忘記你
呢度可以話係我地一齊過嘅証明，仲有幾張相，同埋一張戲飛

你寵到我上天堂，又瞬間帶我落返地獄
本身都慣左一個人，係你比我感受到被愛，之後又粒聲唔岀離開我。

係啊我係當呢度留言板，因為我真係無方法可以揾到你，但我知你會睇呢個post。掛住你嘅時候上黎9up幾句，叫下春

我真係好想知道真相，你到底係為我好先離開我，定係玩感情，我真係唔識分了。你發毒誓話無呃過我，但又咁對我，乜你真係咁嘅人咩，我唔敢相信。

屌那星 幫你推一推

如果真係好似你咁講，你離開係因為想我好。咁我只能話你太蠢，拍拖係2個人嘅事，你一個人自把自為咁決定太自私啦。即使你認為自己做嘅野係岩，你點會忍心咁對我。

依家邊個夜晚晚陪我傾電話？邊個陪我打機？買左隻minecraft邊個陪我玩？我唔信你嘅感情係假，始於你為我做嘅野真係太好。但你咁就分手嘅行為真係好肉酸，你知我慣左和平分手。

有機會我真係想你揾返我同我解釋清楚，分手唔緊要但我唔想誤解你，我地不嬲直腸直肚。

放心我會放低你，但遺憾就係我聽唔到你講真話，你一味sorry sorry，我都未問清楚你就走左。

好心你正正經經叫返隻雞啦

好啦，你貪玩還貪玩記得小心安全。女仔人家成日同班仔飲酒好危險架，知你飲得，但意外就係意外。我都話過你，唔好咁易信其他人，點知依家係我太信你 。應承我介煙唔知係咪真啦，不過我都希望你會做到，我真心想你健健康康。呢度我都自首啦，你知我唔食煙，琴日開左包MU黎食，食左幾枝就放左係度，掛住你先食。

你最後同我嘅messages係 n 55iw i，其實係幾sweet嘅，因為我之前真係唔知咩解釋。係度我想正正經經同你講 : I miss you 。

你有咩事就揾我啦，你有心揾我一定有方法 得閒上呢個post望下我有無野同你講喎記得

真係好mk

禾刀系甘牙

好掛住你

即使係LongD 我都想同你一齊

lihkg x xanga

你真係打算就咁忘記大家？

總之你要揾返我！

自問都對你幾好啊，你咁對我唔內疚架咩？ig仲del埋相 總之你要揾我啊，你話會聽我話架

趁有機會好屌多幾劑

夠鐘覆診

圖

覆咩診，真係架，雖然所有野好似發場夢咁